[LOL]明明Kalista好勁 點解咁少人玩既?

如題
示意片